玩咗美股半年，暫時仲做到每個月正回報，有咩想知，你問我答

4月到10月，投資回報超過100%
除左四月外, 其他月份增幅都係正數

貼倉黎睇下

10月尾會-10%

希望唔會

Nothing special

叫做比上不足比下有餘
不過又咁講，長期做到正回報先叫勁

點揀股票黎投資?
用咩strategy去決定幾時買/賣?

呢個咩APPS

你不如年底再埋數啦

屌啦 果陣時升災買乜鳩都賺

3月All in TSM而家都唔止啦

揀股：揀啲當旺同勢頭好，最好有名氣既股票
買賣：別人恐懼時我貪婪，別人貪婪時我恐懼(呢句話無錯，市場驚果陣就諗下入場機會，市場暢旺就諗走，點樣判斷個時間性就睇經驗)

年底埋數貼出嚟你又會叫我出年年底先埋數

咁不如你記低先，睇下我年底咩成績

實數有幾多？

我都係睇持續性啫，升災有賺固然好，但跌災又做唔做到正增長或者唔蝕錢?
9月你有冇買嘢? 係咪買咩都賺?

無經歷過3月股災既 無乜討論價值

半年真係收收皮先 起碼三年起跳啦一個市場循環都未過

又黎呢啲post

實數唔多，搵得少，幾多就無謂講
希望之後可以複利咁增長

股災後納指都升左一倍 贏100%真係只係叫正常
仲要股災後買

少年股神又出現

願聞其詳

咁都好意思開po認叻得啖笑

3月都做到正回報就真係叻啦

Ching 用開咩方法選股？

你叻啲

etoro

超過100,000？

個倉幾大?

多人認屎認屁，準備空倉了

揀啲勢頭好既股票，例如啲破新高

All in TSLA of coz

啱，我本身都係100%倉位，呢個星期都出左兩次貨

567月升撚到柒咁都得個一兩成
少年股神連中半年覺得威威豬教埋你班連登仔賺呀

科技股？

你唔答呢條問題成個post係無討論價值

多數長揸定炒中短期？

9月你既策略係乜？

話唔定係紙倉呢

好叻好勁呀樓主
有冇patreon？ 想跟

無番咁上下正數捱唔過十月股災

唔會長揸，因為耐唔耐都有個大波幅震盪，為免盈利消失，會適當減持，等下一波

當時八月已有可觀盈利，所以9月頭就走晒，等跌到咁上下九月尾先再買返

彎道超車

收撚埋啦屌,好撚勁咩

一開始我都係九月走曬 結果偷步入場損手爛腳

幾時開始入？
下次可以分注入分散風險

九月四號清倉 過幾日又入翻
檢討完發現自己入得太快太多 有cash就係咁買野
同埋未有買入信號就入場 令自己輸錢

答左唔多，
本身呢條問題都冇討論價值，又唔係鬥多錢
錢少唔可以投資？唔可以賺錢？身家倉位多先可以講？巴菲特咁重倉，你係咪跟佢搵食？

買左咩

呢幾個有人會唔係正數咩真係鳩買都贏

呢半年正數有幾難

投資額幾大先？ 1k 同 100 k usd 100% 回報難度係兩回事

本金幾多？
用咩基本同技術條件選股？
技術分析用咩indicator?
風險管理策略？

本金以上越難跑贏大市
QQQ三月低位都升左一倍
你細倉搞咁多野都只係打平手

*本金越大

本金都唔願講學咩人開post

真
完全係靠呢幾個月補返港股蝕嘅錢仲有突
好彩係得港股一沉不起 （講緊我買咗本地地產銀行公用、啲人買大陸公司完全冇事）
最好彩唔係環球股災 美國市場仲係好好賺

樓主
開輸錢po又被人笑
開羊錢po又被人收皮
建議唔好開

屌，我炒左4個月，衣家-63.7%
好想跟學野

唔係唔support hk?

正 終於有呢啲post

新手入場有咩要留意

錢少唔係唔得
但你開得你問我答應該對自己好有信心
咁你係咪做到當1m=10k咁既操作先
倉細根本輸既成本低好多

又叫人問你答
但你又會filter人既問題

美股依半年keep住升上去
好難唔正回報架喎
尤其你買科技股

不過依d post好撚似股災凶兆

傻西樓主覺得自己好撚成功
佢本身係ff開post人地問佢點解咁成功
點知成班葡萄撚出黎笑9樓主

今年買乜都賺啦
個個今年先黎玩美股既都當自己股神咁款
真係服撚咗

玩咩蝕咁多

之前開落嘅不受影響

少年股神

一球野輸十皮同一皮野輸一千個心理壓力已經唔同
少年股神連本都唔講得學人教人炒
收收皮啦

呢度大把人當買大細咁玩老千股 唔輸都難 玩老千股不如玩返港女 前個排一堆人炒太陽能股 spi個堆 笑死

升joy 股神

樓主其實你有錢賺
已經好勁
好多屌你個D 自己都唔知有無賺緊錢
股票只有1個黃金定律: 唔好輸錢 否則講咩都係假
賭期權淨買CALL個堆 留名睇結果

利申
自己倉位上落過10至20萬 2個月因為玩期權負緊5萬左右 最近只用正股追返 今生只買正股

笑撚死
少年股神

呢一年賺錢有鬼用咩, 無熊市認證根本唔算D乜
同好彩無咩分別 搭順風車而已

買期權係咪因為想上落大啲一嘢賺多啲

咁你Ching賺幾多？

仆街了

熊市信號又出現

經過3月洗禮就有d 參考價值

ytd 114% 但唔覺得有咩值得好曬

我第一個月玩股得4000 本，all in 輸哂都只係4000 蚊，買部電話都唔夠。去到過十萬本floating loss 10%已經10k, 相對4000蚊本金只係400 蚊。巴菲特咁嘅倉比我操作就算-5%我諗都已經準備退場做毒撚問兩句又唔洗起鋼，其實好多巴打都想知100%profit 點做到，4月叫大部分買股巴打all in 納dee 事但一隻都相信唔係邊個做得到。反而想知9-10月成績如何

我相信好多人九月都係輸錢，更唔好講三月
個個講就兇狠，有幾多個真係捕捉到最低果陣撈qqq而又最高出到貨？

貼埋自己成績先有資格挑剔人

算數把啦半年
我港股3年正回報 profit佔我現有資產一半出post都比連登仔笑

好撚叻呀

樓主本金係10萬美金以上定下？

以下

當多左零用錢洗下

3月大跌後先開始玩 覺得自己好勁

九月跌市有盈利先係堅

港股好難玩，食到第一浸，通常食唔到第二浸，第二浸會好似俾人撚狗咁玩，唔將啲盈利收割，好快賺變蝕

玩左半年
仲要細倉
就出嚟認屎認屁
樓主你真係唔知醜到

有人500蚊all in teals 發左, 係實力定咩？食正龍市有西用
唔講仲以為1月入市分享點樣應付溶斷大時代

樓主真係傻鳩黎 雞仔倉都打飛機

咁好似本金太少，操盤壓力唔算大

又或者咁講，我錢少啫，
錢多我都係咁操，
買得股票係想賺錢，想賺錢就要夠膽，
練好個膽先敢喺低迷果陣入市，
但風險一定係計好左先，
假設我身家有100萬或10萬，賺10%同蝕10%都係一樣比例，
唔明點解會驚左，幾千萬上落就唔同講法，因為未揸過

點解唔會驚咗？蝕10萬同蝕1萬嘅分別⋯⋯

樓主好叻好勁
我覺得你應該借財仔再孖爆 一個月正回報10% 反正都係計比例
一年就可以財務自由！ 認真睇好樓主

都係身家嘅10%，比例一樣，分別喺邊？只係你覺得10萬多過1萬，但你忘記個基數係唔同左，
蝕10萬都仲有90萬，
如果你有100萬，係咪都係因為怕蝕10萬而只敢拎其中10萬出嚟做投資？

你生活費物價供樓係咪都係比得十分一就得
你返工揾一千同一萬個難度係咪又一樣
少年股神一味唔忿氣我好叻豬賺錢喎都要比人寸

TSLA一隻擺係度呢半年都600%啦
仲未計中間玩波幅嘅free money

真有用 最緊要就係低買高賣

贏半年就開post gel晒頭

唔好事後講，你不如話AAPL上市到而家幾百倍？中間啲波幅free money?

都係靠輸得太多得返嚟嘅經驗

appl呢個價點睇

我唔係基本分析
都唔用技術分析
都唔係三五七年果種長線投資者
只係睇勢頭同市場氣氛去判斷贏率幾多，值唔值博

喺我角度，AAPL同大市太過同步，而且距離佢高位仲有啲距離，勢頭唔係話最好，買佢要即賺，起碼要睇得個市好准（短線），大市跌，佢又跌到足咁，長線我冇咩意見

真係少年股神。 九月果個叫股災？ 大回吐咋wo .
你經歷左3月果個急跌先出黎啦。
4月開始玩股票既 買d大型股 邊隻會輸錢呀？

Ching買左咩贏幾多？過幾招俾細佬學吓嘢

咁點解幾千萬上落就唔同講法?
賺10%同蝕10%都係一樣比例

1.因為未揸過，感覺唔同，但慣左可能操作應該一樣，或者減一半
2.幾千萬唔係咁容易一嘢買到

咁100萬你就揸過?
如果有 點解唔拎100萬玩

揸過，首期

買期權 一晚幾百%升

你自己開個圖睇下。 /12019-12/2019年的升幅vs1/2020-now 。
就知道呢係3-4月買既點解贏大錢。
玩股票講長久
同埋你未輸過勁 係唔會明白股票點玩
因為你淨係知贏係點。

只討論正股

Ok. 當你買入aapl, 跌10% 你點操作
跌20%點操作
跌30%點操作？

同埋美股因為無限QE真係訓係度贏
港股你都做到贏咁多 就真係識操作啦

又唔使下下都話要輸獲勁先叫識玩
我係做好風險管理先啫
計好晒風險，輸幾多會走，都可以避開輸大錢
正如我八月揸果啲冇放嘅話，一定冇左20%盈利
玩股票係要識收識放

有咩令你覺得8月係要放股票？